冒警係好大件事！

而家啲示威者咁猖狂
屌好容易會有人冒警
作為良好市民希望警察可以睇到呢個post
市面上有好多疑似警察制服可以買到

如果有啲示威者扮警察混入嚟桶你一刀咪仆街

所以警察要小心，尤其大家都無冧把
唔知邊個係人邊個係曱甴

聽日仲要三罷一亂上嚟好易出事
警察哥哥要小心呀

屌你老母死黑警收皮啦

傻鳩，你淘寶呢d 落到黎先算

香港好多道具現剩有得賣

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

831 721

哦，btw黑警問你幾時清算

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

不如咁，我同你模擬下個情況

第一種，一大班狗，呢個情況都叫容易混入，但你冇槍冇噴霧都好易比人認得出，更何況你都唔會敢打草驚蛇，萬一有啲咩事其他手足好難救你

第二種，得幾隻狗，呢個情況太易比其他狗認到，尤其係你套衫未必跟足佢地果套

第三種，單拖，你會比手足鶳

請參考此post

今日發夢叫隻藍屍出示身份證，佢以為我係休班警，然後帶左佢入後巷

買唔到落黎啦 過關會check
淘寶商家有可能會報寸
同埋你用咩俾錢 （支付寶都要身分證驗證啦！！

呢樣反而有得諗，成本仲係零，不過外型上要呃得下人

721

呃藍絲唔難
佢地思想仲停留係配合就冇事

淘寶
完

係囉啲蒙面爆徒咩都做得出㗎

海關係靠情報, 唔係件件scan,